{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082190038/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "집업 셔츠 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : FW23 / 353864MQ24 今回ご紹介する商品は8 seconds ブランドのシャツです。 このシャツはスリムなシルエットですっきりとしたラインを演出してくれます。 裾はラウンド処理されてポイントを与え、ジップアップスタイルでカジュアルなムードが感じられます。 モノトーンカラーで製作され、様々な着装と一緒にマッチしやすいです。 素材は表地なら65%、ポリエステル32%、ポリウレタン3%です。 これから洗濯方法について調べてみます。 濃い色と明るい色は分けて洗濯した方がいいです。 漂白剤を使うと脱塩することがあるので、使わない方がいいですよ。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 置物がある場合は手洗いをお勧めします。 機械洗濯をすると製品が損傷することがありますのでご注意ください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないように気をつけなければならず、装飾物がある場合は首を絞めないように注意しなければなりません。 水洗い時にサビが発生することがあるので注意しなければならず、一部の人は皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に一部収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 353864MQ24"
        },
        {
            "question": "このシャツのシルエットはどのようなものですか？",
            "answer": "スリムなシルエットで、すっきりとしたラインを演出します。"
        },
        {
            "question": "裾の処理はどのようになっていますか？",
            "answer": "ラウンド処理されてポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "どのようなムードが感じられますか？",
            "answer": "カジュアルなムードが感じられます。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラーですか？",
            "answer": "モノトーンカラーです。"
        },
        {
            "question": "素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地なら65%、ポリエステル32%、ポリウレタン3%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯した方がいいです。漂白剤は使わない方がいいです。洗剤が残らないように十分に洗濯してください。機械洗濯をすると製品が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アイロンの使用方法について教えてください。",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗い時にサビが発生することがあるので注意が必要です。また、一部の人は皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "色移りに注意する必要がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような状況で製品が損傷することがありますか？",
            "answer": "洗濯時に服をねじったりこすったりすると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。また、機械洗濯や金属副材料の摩擦、暖房器具や高温のアイロンかけなども製品の損傷の原因になります。"
        },
        {
            "question": "どのような保管方法がおすすめですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 550
    }
}